死鈀狗贏冠軍都肉酸過人

farmers league

死鈀狗駁唔到淨係識負皮

推。

只係冇人理..

ben

顧掂你自己d post先啦 無人理

ching串到

條傻鳩開d post一個reply都無 好意思話無人理

[歡迎荷甲新人王暨反骨仔垃比出走唔送了]巴黎聖日耳門球迷吹水區(13)

未贏呀 尋晚輸撚左